有人講未？Tom hanks 確診武肺

AMY GUNIA March 11, 2020
Tom Hanks and his wife, Rita Wilson, have both tested positive for the coronavirus, the actor said in a statement Wednesday.

Hanks said on Twitter that he and Wilson were in Australia “felt a bit tired, like we had colds, and some body aches.” He added that Wilson had chills.

“To play things right, as is needed in the world right now, we were tested for the coronavirus, and we were found to be positive,” he said.

Hollywood 會唔會出現停工潮？

加句有人講未威d??

樓主你會唔會慢咗啲？

Tom Hanks一生經歷大風大浪，多數無事，例如：

佢上過太空，去過月球
佢墜機流落荒島十鳩幾年
佢打過諾曼第
佢見證美國史，揭發水門事變，打過越戰，連女朋友中愛滋，佢都無事
被困機場客運站也可以自力更生

結果晚年就中了武漢肺炎，變成湯(武)漢斯。

Life was like a box of chocolates. You never know what you're gonna get.......for example, coronavirus。又有邊個會想到，達文西密碼原來係 COVID-19

網上見到好好笑

打句有人講未之前, 可唔可以search下先

樓主自己攞嚟柒

Old news is so 唔識串

中過愛滋啦

係喎。

AIDS都唔死, 武漢肺炎點會有事。

講左成朝

樓主上水啦想睇你講d未有人講既野

樓主肯講有人未講嘅野未？

出面幾十個post講緊
仲多post過Kobe死

知名度高咁多
正常啦